2019倚天屠龍記 (176) TVB 星期一至五8:30pm 請支持6/9遊行 ! 不散！！

公屋妹復活
主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

祝緒丹whatsapp sticker
by 天野秋

by 祝祝係我老婆

陳鈺琪whatsapp sticker
by 琪琪特穆爾

by 一見鈺琪誤終身

敏黨 啪啪啪 敏黨 啪啪啪 敏黨 啪啪啪

祝緒丹宇宙第一

勇者又輸

你地班人係咪痴線㗎

#3

若黨Lm

我敏世界第一

總而言之 聽日準時出席

咪就係

留名好撚熱呀

若黨蛛黨結盟

支持遊行係好

但關支那劇乜撚嘢事

全部黨都係好朋友

甄妮

聽講如果逃犯條例通過，呢度的淫黨可以全部送返去切JJ

唔關我事㗎

關你條傻鳩撚事

支那劇還支那劇 69遊行還69遊行 兩回事嚟

欲練神功

半淫黨ok？

得兩個

正副主席即刻比人遣返

切一半

審都唔駛

前面個一半

投降切一半

柒頭皮返去推post啦
冇人回你呀傻鳩

邊個場

2019倚天屠龍記, 最正係蛛兒, 不服來辯

呢D蛛黨去左邊

切腸唔切蛋

好耐冇踢⋯

你個分身?

唔叫

上面淫下都唔比架咩

唔通切後面嗰一半咩

可以㗎

敏黨萬歲，千秋不滅！

修改法例咪得

事主起上面，親自行刑

若迷Lm

我估應該冇入過黎 唔清楚

丹丹 越睇越靚

敏黨留個名

助養小朋友
養寵物

助養我

你個八婆 溝我個死佬

想去做鈺琪或者祝祝既寵物
利申識自己去廁所

好大咁

淫敏

係呀越睇越靚 好襟睇
煲緊如花

我要教主基因

Me too 睇緊第二季第12集

對眼真係好大

咩基因

d 相 post 唔到添

短袖衫加緊身褲加對波鞋 祝祝或者敏敏著 好屈機 屌打其他女明星

仲以為你話想同佢生bb

獨特基因

叫無忌弟弟瞓喺無忌胸肌到啦

文初張狗我屌你老母

都可以

你同佢生bb啦 咁鍾意瞓喺無忌胸肌到

3

Cls

客觀講句，識芷若先

特登拎#3今次

文初已經算好過無忌狗喇 起碼識得肯表白 唔會拖泥帶水

你咁鍾意追擊我嘅

個髮型唔識欣賞

我都比人狙擊

兒孫滿堂

我都冇gay人人

邊位

瞓喺無忌胸肌到

幾好睇 想上網追

GARY

我究竟做錯左啲咩

大殺四方

郡主你玩撚晒啦

邊個咁得閒理你

無忌弟弟幫佢剪

喊出黎

鍾意教主好似俾人當箭靶

迷敏但成日post其他女

剪咗佢條陰

扣我D牌

東2連5

愛龍(壞咗)

岩岩摸6索 叫369一發KO

我三鋪清一色都食唔到

你無做錯到 叫無忌氹返你開心啦 佢會俾個胸肌你瞓

雞柏唔要得

一齊食kfc la

四麻做乜鬼大牌阿

厭唔厭呀？

*易

追擊

好柒

佢嘅髮型經常性係咁

將無忌弟弟個陰駁返去無忌頭到

四麻有得上牌呀

駛唔駛咁chok

又唔小心瞓着咗

好似好耐冇洗頭咁

佢chok 得起

眼訓就訓喇

無忌弟弟每晚瞓喺無忌胸肌到 都唔厭啦

無忌弟弟無幫佢洗頭啫

醒lu
學英文

學咩英文

考IELTS ?

都係隻臭雞敏搞到我若黑化

天譴喇

新po敏黨留個名

咁鐘意食3筒既而家D人

咪撚引戰啦

繼續追擊

已block

咁快立直開出嚟仲要咁靚

你隻4筒我可以自摸咖

唔好講我 芷若都睇唔過眼

佢打8筒立直
唔拆埋對北

有人欺負我

無忌欺負你？ 無得俾你瞓喺胸肌到？ 咁可憐

唔係為考試
純粹每日keep住學
為鈺琪努力
呢排開始用cambly同外國人練英文

加油

但鈺琪英文可能都...

叫會員重火宮宮主同佢一齊練

終於返到屋企嘆冷氣

去緊食糖水

好熱呀 好攰呀

好撚爽

平時都有開youtube睇明星講英文
唔知鈺琪d英文係點呢

為咗碗糖水離開天堂值得咩

學完搵你補英文

快啲開冷氣喇

去左旅行 泰妹

約左朋友

泰妹

行緊返屋企

reading / listening 最易提升level 因為有得俾你睇同聽

反而writing / speaking有啲難度

建議主攻reading同listening先

加油
我都為鈺琪戒左六日j

唔好要我教壞人
不過睇明星講英文有個情境喺度特別入腦

大淫賊POPO都係斷么九

叫無忌幫你練英文啦 唔係無得瞓喺佢胸肌到

唔係考試
所以主練speaking

睇樣都仲可以 出聲隨時係個男人

去邊?

我都叫14索

都有辦法練嘅 模仿 native speaker講嘢
尤其重音輕音

大把野食同冷氣涼啦

你終於都正常返少少

不嬲都正常

唉 我見到芷YOUR 黑化就好撚傷心

連音
重音輕音
幾時停頓
要學可以好多

你咁都叫正常嘅話呢個post冇人叫正常

我想學日文多d

2個人拎7隻25萬

唔通你每晚瞓喺無忌胸肌到都叫正常

刺身不了, 海鮮都係商場先信得過

我都係食2 5萬

你唔俾牌底全部25萬

重音輕音要學好佢 發覺鬼佬好著重呢樣嚟分辨你語氣/心情

尋秦記

學緊

WTF 第一隻立直

師兄好有研究wo

笑死 又係你

仲有幾多集就黑化？？

佢針對ME阿

不 廢西一個 聽得多就ok㗎喇

奪重兵器榜第一位

不過芷your 黑化好撚正 濃妝妖艷 淡妝清純

食我幾鋪咁大 報牛

日日去voicetube聽
台灣人d英文仲好過香港

打西叫胡...一發

第一張相靚到

追擊到天昏地暗

仙子

我以前老師都叫我用voicetube 但我堅持唔到

最尾嗰張先靚 啲長髮掃返落膊頭到

我之前都停下用下
不過而家已經變咗習慣
好似每日都自動波去鈺琪超話簽到咁

天然氣質點都靚

呢張都不得了

濃妝敏敏真係唔太岩

D斷么九好狼死

好純

我幾耐無食過糊

聽日就遊行喇, 有無人好緊張

驚被人秋後算脹 被人拉

2種唔同既靚 第一張少女初長成feel 第2張開始有成熟女人味

呢度係許願池

行近D 民陣一定好和平

驚比人拉左無得狙擊我？

結論：鈺琪太屈機 咩style都carry到 點都係咁靚

去過928 怕乜

有
仲有種不安感

敏敏嘅氣質嚟自成熟 女人味道

Totally correct

可能今次大單過928

可恥

真係要睇路
唔想星期一少幾個敏若黨

可惜你好唔成熟呢

有咩好驚

唔好亂講嘢啦

你瞓落無忌個胸肌到 佢就會成熟好多

亦都可能乜事都冇發生
遊行完散水政府照硬過送中

六六六 直接返大陸

點解？
可唔可以解釋下咩道理

呢個可能性幾高

去過928同老旺真係無野驚了

我就算坐監都會追擊你 放心

灰啲講 我覺得到而加都只係以咩嘅形式過

同埋第一張有D婚紗feel 可以睇到佢著婚紗既男人應該好幸福

有衝突就小心啦
一時間傷害由自可, 拉左返去=點哂名

驚你你獄中比強姦犯追擊咋

清一色咁大阿拿

唔會, 白色恐怖已在民心中

你講你係絲定巴 我咪解釋囉

睇報導777同建制好似有d 壓力
不過唔知中共又有咩玩, 呢次送中條例都係借題發揮

一搏即死

今次要做好心理準備

有咩關係
你講嘢可唔可以再無邏輯啲

做好心理準備冇得追擊我？

無忌弟弟之前有冇追過星

咦 進步咗喎 識得反駁人有冇邏輯

冇
不嬲冇乜留意娛樂圈

就係經歷過呢啲先心灰

我一向講嘢都有邏輯
係你死都要追擊咋嘛

有7成

由睇倚天認識佢個一刻開始都已經好幸福

[/member]你講日子定咩？[/member]

我明

屌

執緊架餐，聽日會帶埋相機拍片影相

政府真係onlun鳩鳩 問都未撚問過就要立法

之前個乜野引渡條例冇大陸就知上咗去冇人權可言啦
依家又改例正式成為大陸嘅一塊地

其實到頭來都係冇用 港府咁怕北京果邊

咩LINK黎

咁大個人只係試過2次咁沉迷追星
第一個係姚貝娜 第2個係鈺琪

條link係咪官方㗎

岩呀, 捱左咁多日最後咁

咪教主

之前

喎 你話呢

嘔撚血

其實嚴格來講都唔算追星
我除咗每晚8:30開電視睇倚天同呢個post吹下水之外都冇乜點追

唔小心1位

糊佬

阻我翻身

係呀

你屋就有屎

我差唔多要瞓覺

公屋妹

橙衫太出眾

good night若黨萬歲

咁早已經打緊

咁快瞓覺？
唔使追擊我啦？

sor

你唔係好愛無忌BB架咩

真
此女只應天上有

變心?

弟弟好毒

著到咁SHARP

你終於出現啦

一般啦
係呢個post特別鍾意
脫離左呢個post冇咁誇張

你係鬼！！！！

依家輪到我追擊佢啦

要追擊你 日日追擊你都得
但聽日遊行 要養精蓄銳

漆黑中既螢火蟲

見到一道橙色光衝過
就是禾

大家加油 聽日真係只可以精神上支持大家

你米橙色閃光?

聽日遊完行之後你就冇用㗎啦
麻煩唔好返嚟搞搞震

Night

好型

點解要追擊你嘅左使

全連登都識得你了

橙色閃光

啲大台
泛民狗騎劫
之後仲要變質
變左嘉年華
一定選舉仲要篤灰
DQ都唔攬

香港政治
算啦

輪到佢絕地反擊

Gichi屋妹！

不嬲喺度

一樣咁出眾，一樣咁鮮明

電腦係咪又上唔到weibio

屋有屎（右使）

屋妹

唔知佢
你睇吓上個post
我每講一句佢就窒一句

好鮮豔

橙色流星

係

做咩啊你

我係木葉白牙

弟弟撚狗

著番件橙色披風先啦

矛問題 禾九陽神功護體

召佢回教主黨

加油 聽日

打屎你

大家加油

個個都恰我

你印定啲祝祝嘅圖 到時唔使講野 直接出圖

公屋2.0

冇灰

求其用個Lin moji 啫

不了
恕我廬舍容不下佢

我同你差唔多

有咩口罩推介 防胡椒噴霧？

若黨是這樣的

投屎技能

你就流星

啱呀 起碼知道你係若黨先

死左

帶埋safety goggles 防水炮車

紅啦
唔識人啦

豬咀先做到

祝祝護體

其實都講得唔夠detail淨係知話勁過黃賭毒3忍但又冇實際打鬥睇

同埋記得帶埋遮 聽日可能落雨

純粹要講55波細個點解咁毒撚先要出白牙呢個角色

唔係下話

有驟雨呀

笑死我

最好遮同防曬都帶埋啦 以防萬一

無言的親親親...

...
又晒又落雨...

唔明

55波=卡卡西

55 波

你可以唔帶 淋雨啫 曬太陽啫

好驚聽日冇50萬人上街啊
睇住03年大事回顧回憶下03年50萬人上街嘅威力先

侵襲我心

比水炮車射2下都濕曬 怕咩落雨

唔講住 瞓覺先 晚安 聽日見

佢打咩人都係打和

Btw沙士嗰度睇一次喊一次
嗰時香港真係好絕望

盡人事 聽天命

旗木五五開都唔識？

各位聽日會出去遊行嘅記得小心，帶多幾支水

最廢火影

我地功夫再好都敵唔過洋槍.jpg

最愛卡卡西

鋼手會唔會廢d

有樣 有波 有腿 贏

果陣好似都只係話負責接駁咋嘛等鳴門大個啲先直接比佢

凱>all

我都有槍

凱 真係最撚型 最後勁熱血

個回復能力其實好勁打班爺硬接理撚得你
仲可以一個heal成村人其實唔差

蒼藍野獸

果時TVB真係好高質
睇沙士果段真係feel到全城絕望
有冇00後對沙士有印象

都幾難有 最大果陣先3歲

其實幾慘 不過用後天努力變到好勁

你試下俾鼻涕蟲爬上身咁耐

出曬名

記住冇佢老豆 佢都唔會學到8門
不過認同 努力到最後成為凱皇

lee : cfu

佢老豆個陣八門打七人眾 好似打到佢到幾死幾傷

lm

唔記得如果冇記錯好似係有打傷不過佢本身弱再加上開唔晒8門

咁又係
暴露咗年齡添

開左8門 打死4個

開到8門 殺左3個嘛

有開死門咩？唔係好有印象佢老豆有紅色蒸氣係身

原來deedee post錯過ban圖

佢飛去個段未開

摸左十幾隻牌都唔入一隻章

咩係沙士

啱啱番到屋企準備沖涼
今晚有冇人日麻
好彩頭先唔得閒

60分鐘入去睇一睇，中國女祝仲係0:0？
即刻買德國女祝啦

重奪一位

真係好型
根本佢all in嘅話 冇人夠佢打

無水門變走個盾 佢都難踢得入

比火影騎劫左

瞓教 聽日見

動漫台

荷蘭巴

NOTHING

你好嗎敏巴

屌好撚閃

俾人恰

WHO

火影世界第一

冷靜D啦 傻Q左???

準備買埋終極風暴2 3玩
買左隻4玩完唔夠過引

得閒去微博捉人啦
有個叫瘋小頴唔知邊位巴打

閃光彈彈

成班痴線佬

愛巴未出發先興奮

琴晚壞上網就5點訓
今晚無事就12點半訓

死雞柏

咁你快啲瞓啦

大家搞咩咁早訓

依幅圖有停電版

愛蛇癲咗

條友啪左丸

我都要

裡寶牌

扣兩隻7萬 你都仲摸到

去飲酒

147阿 1萬比人槓斷

出黎

死基佬快啲訓喇

即刻自摸

俾條生路

ME ??? OKAY

笑到仆街

無役喎大佬

果邊供到上大學

屌係WOR打少家

大淫賊

自己努力

辛苦唒

係咪玩鳩我 簽到都唔俾

迫害

笑死
行為存在異常

屌 瘋狂出沖

我都係咁

下去

一開app就咁？

係咪真係咁驚69遊行

明明我安分守己

又敏感日子

一簽到

一撳簽到就咁

我之前未咁

我無事
仲諗住6點之後先簽
好奇害死貓

pk 莫雷拉
頭五場收夠籌
之後五場輸死人
多多孟買之星平海歡星
兜大灣蝕位無數
有錢分連利之星
係咁塞車
如果tip到大家輸真係唔好意思
所以依家就幫大家燈燈佢啦

我就全力支持自己鍾意嘅隊伍嘅
希望成為大家嘅明燈

你ip係香港 ban得

我無事

佢哋兩個做咩嚟

簽到

撳撳下得左

如果你經常上微博淨係簽到
佢就會 test 你係咪 bot
好似我地要 test 勇者巴咁樣
正常嗰拼圖應該有圖畫俾你砌
你可能load唔到啲圖畫

Link

虎扑步行街女神大賽 要有account先投到

見到
我download 緊

佢哋有出po喎
我無出過都無事

我岩岩都係咁 求其碌碌岩左位

裝完點搵

幫Yukee投票

去搜索嗰度有推薦

焚我殘軀，熊熊聖火。生亦何歡，死亦何苦

唔玩了

個app係叫虎扑？

四位王

新手

佢地有個鈺琪專post 成日mon住我地

做咩要mon住我地

圖

有冇淫敏內容

一開app 右下角 "更多" 就見到

55.6>>>>44.4

如果做斷么九 盡量唔好碰唔好上啦 唔好比上家咁易吸引到
你咁打法 次次自摸先2番 好難爆上去
你門清立直會羸多好多

thx
我裝錯虎扑步行街

我係咁做大牌
次次就叫糊就出銃

我覺得好難門清

55.6
雞柏你唔係訓架咩

記唔記得我嘅日麻口訣呢
我自己就唔記得啦

邊度有得投祝緒丹
算啦祝緒丹大陸都冇咁多粉絲
等佢嗰三套靚靚電視劇出街先算

險勝JA WO

就係要忍手唔好上碰
門清你立直自摸基本都3番 計埋D面寶牌裡寶牌跳下跳下好COME計
你斷么九 食出 成日都1番2番 輸一PO大野就8千-萬幾

個投票咩料, 成班老女人都有入圍
祝緒丹呢

唔緊要遲啲再參加遲早屌打全宇宙人

下一圈好似危危地

自己睇紀錄QUOTE返出黎

無祝緒丹, 中共我屌你老母
聽日打撚死你

有得睇
想知

不過遇著有啲人好撚旺
你就要食雞糊截佢運氣
除此之外都以自己盡量食大牌為先

我就係無運兼俾人截大糊嘅代表

你係講緊自己???
雞胡斷你莊係岩既

唔知，純粹覺得好多對手第一圈已經過兩萬票，鈺琪第二圈都未過兩萬所以覺得危危地姐

陳小紜乜水

投票未

嗰陣你地係咁食雞糊我真係暈暈地

每晚都試運氣
每晚都咁黑

無丹丹, 中共我屌你老母

居居啦

我正想打嘅時候大家就走了

頭先我立直四暗刻上家出沖我有三隻嘅六萬

我可以繼續
頭先一敏巴都話打

原來輸嗰24個再投8個出嚟，加埋32人按票數分檔次再分8組單循環對決

鈺琪無得輸

因為我唔想贏麻雀然後輸波
我想輸麻雀然後贏波

我相信祝祝會保佑我嘅運氣

咁應該無咁快投下一輪
輸嗰24個都要分組投一次

仲有兩樣都輸嘅probability

好彩今晚唔係同你打

中國呢啲所謂「投票」
邊啲 fans 錢多邊個就贏
鈺琪去到更遠固然好事
但某刻被淘汰都真係唔好灰心

晚晚都有人咁講

齋藤飛鳥都有份係咩玩法

好似幾熱門架喎

就算佢輸
喺我哋心目中都係贏

下面啲回覆好多人貼相，一拉落去已經見到鈺琪嘅相

咩熱門，你講得票多定本身受歡迎

我幾享受食糊果下
即使雞糊都係咁話
起碼HOLD到2位唔洗墊底

是咪打

若

問佢哋
夠3個就3麻

好

女呢

勉強認到

打囉

岩岩完場, 條氣順返晒

咁撚型

係如花套戲嘅佢

咩小號
我嗰個係香港電話申請架

今次弊喇 睇嚟陣間又有屎睇

係唔係打 好似有4個

等唔等芷痛巴上水

速離

差你呀

佢好似RK緊

點解

I see

唔理了 支持我敏乃必須

投票嗰度又無講

今晚好沉重, 要睇下芷YOUR 舒緩下

不如三麻算

因為投票無芷YOUR

聽日6/9 嘛

今日

唔駛唔開心既
下次有架喇

佢飲醉

射波

通常決定射波會更加唔瞓覺

唔好訓

我立直自摸四暗刻

hkbn再斷你就訓到

會懶屎？

射波撐69遊行啦

尋晚傷renee james

掏不得旺到

馬神 定佐仔傷？？？

係喎

再傷真係護級
沙狗星期一宣布去蛆

好似幾精彩

之前個D又唔計呀, 俾你地撚狗

我比平時買多左好多
G持愛隊比利時同埋意大利
聽日就買祝瑞士丹

你地啱啱開

我輸得慘過你

佢地等左你幾個字

等左你10幾分鐘

我國無呀屌

睇得出
我笑左

派路對英撚嘅罰球嚇特: fking ball

屌 好撚嬲

出來同我宵夜，啱啱打完牌

估唔到意大利出施尼古做龍

微博叫你整拼圖 你去返上一頁然後再簽到就冇問題

你地都見到我打緊rank架啦1位最後

快咖啦 快咖啦

保方保方保住後方

我得翻5300 好快完

呢頭講完, 個頭就食, 許願池咩

意狗2個中堅仲要打多幾耐先揾到人接班

我晚晚都照顧佢

我想完多啲 無左國無好灰

3年添啦

咁我帶敏敏

賓迪基都入選

出面有個post話屎水彈

第一時間就

@屋妹

有屎

派代表

想知有邊個唔係第一時間諗起屋妹

而家比利時踢3中堅
科根夏薩特要踢左翼衛

屋妹做先鋒

除咗佢仲有邊個

仲有人理隻澳門狗

公屋妹幫都到佢

我覺得以前好睇啲

點整

嘩屌勁撚大雨

深入民心

比利時一向都黑馬

代表人物

都好緊張
聽日就係6.9

歐洲紅魔唔知點解曼聯兵踢國家隊特別勁

係，狂風大雨嗰隻

好好天

列奧斯列奧斯又型又好波

你唔知咩

歐洲區啲強隊成日外圍賽對埋啲垃圾

真定假

希望聽晚新聞見到橙衫人玩尿水彈

咩料

好似天清氣爽 好舒服咁
香港好熱

召喚芷痛巴

點解西3就完嘅

唔知就由佢

頂

勁到傻

有啲掛住贊奴沙年紀輕輕但其實有啲技術可惜費爵爺啱啱退落黎冇人培訓佢

okok

44129

你地全部講波

日麻唔會有北風

去左西甲, 逼搶無咁埋身, 佢自在D

夜晚都30度
如果要世界末日唔該快撚啲

我地都未過必要點 唔係應該落北咩

係 點都西圈就完

長知識了

咪又係獨食傻鳩一名

頂, 做緊小四喜咖, 點解要流局

日日都咁熱
而家先6月
仲要熱到10月

咁佢係有D技術同速度既, 隊波就到佢咪可以用囉

無人理我

咁我訓啦

Hi

點會呢

仲有講緊牌

訓啦

啱呀

出嚟4個聚下

但係曼聯之前強嘅地方係兩翼嘅突破 佢冇突破力始終好難打

有人理你

你算吧啦

早抖deedee

上個冬天得三日低過12度我著夏天衫過咗個冬季

你想講咩吖

今日掏左巨龍未

見到你就知就嚟要開新post

原來係牌
等我仲以為你地講緊波

其實佢都無乜點受重用
連後備落場應該廿場左右

勇巴最中意喺post前後出現

慢聯贊師傅

咁我帶無忌！

我都要瞓啦

懶係勁咁妹波囉, 拎完件#11 就上左身

上咗水都叫做唔聲唔聲

祝祝我請唔郁 我地一齊去北京啦

SAME我得一件長袖衫 舊年應該著左1日定2日

當年諗住借去多狗磨練下，點知俾高普屌佢態度差，浪費咗成季

玩踢爆

弟弟果陣受左咩刺激要post碌鳩出黎 之後叫連仔del

你係咪已經決定左射波啦

啱啱先摸到五筒叫糊你就打比我食

呢句都係系統覆你

巴打一定好強壯
我好驚凍
16幾度都包到成隻糭咁

好鬼無營養囉你講D事
之前D學術討論呢

會唔會要話俾你知呀

冇呀
我瞓啦

一堆傾波 一堆打緊牌

真係極荒謬～～～

著一件短袖一件薄褸搞掂

你唔會起到身
算吧啦

太瘦弱啦 打英超唔得架
去意甲西甲R下波打就得

冇囉
邊有

連仔，我貼錯圖可唔可以幫我剷咗佢呀

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

寒風刺骨嘅感覺好爽
可惜香港應該無咩機會再試

討論巨龍有幾大

會！

人人尋找快樂園

gay佬

留返喺度推post撐69

傳緊嗰件般奴費南迪斯都係潺仔嚟

聽日唔知會唔會好多人呢

澳洲富豪請私人助理年薪30萬包食住 26歲型男：陪我環遊世界

#94 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

個gif應該係呢個

一定會，有好多平時唔出嚟既FD都話出

幾期待又有啲擔心

深夜福利

佢初初入嚟未改名已經起過佢底入去睇

我都俾咗福利你

一撞就飛啦呢D
早2日埸提子波都無腳好沒

有幾條友撳負皮快到呢

應該係男

你呢個淫娃

深夜見到教主有冇嚇親

唔使問邊個

Call緊白車

好淡定咁回咗禮

Why
明明咁可愛

黑箱車

負皮

阻我字一色

佢咁快 點鬥

有四萬已經唔係

大哥們 睇下我啲分先

下

劇情幾好睇
準備追
啲女一般般

一敏又比人禁住打

依個時間唔會喺屋企

你又做乜

係呀 然後我食一次就比佢地話我斷佢牌

問廢話

擾人清夢

不如諗下呢度少左幾多人

壯我教主聲威

岩架啦
佢岩岩先講話雞胡斷莊好正路

有咩

我笑而不語

唔好
仲想見到大家

你睇住今晚發春夢

DEEDEE GO NG GO??

諗緊 應該go

要deedee用神功幫我地推番d胡椒噴霧同水炮過去

好耐冇入黎

推我去送死？

好多個傾城傾心 我分唔到

認得你個名

你咁好打驚咩

明教：教主係用黎賣既

仲有我

hot

唔掂喎

佢係敏黨 我係若黨

我都諗緊好似琴日先見過

我對住你地先好打

成日覺得佢個樣整到似韓星
但除咗個雙眼皮又講唔出整咗邊

第一幅好 charm

對上一次追係153

佢隻眼大到 難怪鈺琪都focus唔到

我最cute

一敏傾城
一敏傾心
一敏傾城若傾心
手足仲有無補充

呢度我最好打

我都好鐘意第六張手指指
好可愛

記得你

姐係恰9我地啦

有無人有敏敏嗰兩張墨水畫
我唔知點解搵唔返 明明有save到

許廷鏗

好warm

一個星期都無

大眼仔

教主黨夜媽媽上晒水既喂

快D去訓

一上嚟就搞破壞

著咩衫

No整囉

在心中

聽日加油

佢淨係識依啲

教主黨全面進場 走先

最尾個張好可愛

比利時開齋

都係一個姐

等埋呀

眼大大

唔知會唔會眼入塵呢
聽講眼大嘅人擘大隻會特別赲

咩墨水畫

片頭同廣告嗰陣嗰幾張

弟弟

一敏巴三鋪勁快立直又食到糊

又一球

手指指笑得好甜

佢開始黎料

弟弟仲係唔係度

番8點

工業廢料就有

Cute

見過幾次都無save

你地好恰

你望下掏不得嗰幾隻三筒

係咪呢兩張

唔洗理佢地 我好正常

你都無Save

唔知😂 識睇女
唔識睇男

冇得解

係 thx

真係搞破壞

唔好攪事就得

做咩喎

龍懷軒？

一講完就雙響 許願池好恐怖

好多新相

開心舞

三倍滿。。。我想講 琪言立直之前我已經叫緊八萬。。。。

你識啲嘢

想睇

不了

自爆

完全係呢個emoji

咁夜仲咁旺

咩app?

賣豬仔咩

雀魂

講真第二張真係靚到癲

我都唔知點解無save